曾牽手 揮過這衣袖 便再也沒然後

直到思絮化蝶 飛不過冷秋

給你一個抱抱